[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(72) 劇透細字深藍色 屌你老母旁白

劇透請用藍字 size1 兼加密

20強

A組

B組

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kjisme__
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
17 鄧喬 @gn_auhsojt
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
VO @samm0123
心美 @scarlett328
強尼 @ilovemyoq
Haliey @haileyc
Koey @koeykoeyman

9月6 ViuTV全民粉絲見面會

李棟旭巴打

上post整合
部份人將微博priority放得先過ig
微博同ig更新唔同步
有啲野仲要係微博先有ig冇
仲要開group
完全係中國市場>>>香港市場
重申多次 正正常常用微博同步update 得閒覆下微博comment唔會有人屌你

垃撚圾文卓森後台開live無視香港觀眾 打波live淨係微博先睇到 同埋表示自己唔會係ig開

仲要串柒柒

人手置頂屌你老母旁白

JeremyB

屌你老母個仔文卓森
淨係掛住weibo live唔撚尊重香港觀眾
仲咁厚面皮嬉皮笑臉??????????

屌你老母文卓森

唔係話可以唔使見面會張圖咩

戶山太太i love u

全力開火

見面會個段可以delete啦

戶山太太好波

新post表白姜濤

表白姜仔

最後一次啦節目組，再係咁我就直接去睇動畫，唔係老奉要支持你嫁

新post 表白ian bb
雖然你令到我好傷心

我愛Louis Frankie 193

呀屌 唔記得加映垃圾旁白射個波俾其他人

唔係你主意請問係邊個主意?
打波係微博開live又唔係你主意?
多謝viu tv facebook team皇恩浩蕩派個cam跟住你
如果唔係我地乜柒都冇得睇

新post喇 ginger 仔我愛你

順便幫193係第一頁出現
19up3

頂係喎sor

ian bb開多啲ig live我地就心足

打哂冷震

IAN BBG

Anson lo

屌你老母啊旁白

ian bbg

日本明星開line俾fans都係auto回覆避事非或者怕得罪人 真人回覆出事率高達95% 尢其是唔識應對的參賽者 開grp真係自己揾嘢煩

屌你老母文卓森
屌埋你呀viutv

其實咩叫大e嗎

好恐怖 愛國既alton有冇send出黎 滿足下支那班友既需要

大姨媽？

大姨媽?

繼續支持Ianbb

唔知佢叫緊大姨媽定其他意思

ian 加油
你花時間花心機去覆Dm係感受到既
相信你都仲係好care hk fans
你都唔好唔開心啦

大姨媽關裸睡咩事

咁啱夾係中間啫
應該唔係覆佢

本人係gp入面都咁講野

JeremyB掛住你啊

可能已經一齊裸睡左

無前文後理唔好亂估啦
一陣搞到好似屈佢咁

我可唔可以講返尋晚193直播
尋晚第一次睇193live 後尾狗毛入嚟話咩同193打交 唔使打 佢一出拳就斷手笑死我

我都笑左
其實狗毛都幾搞笑

估吓佢今晚會唔會做飛機193

一定會

19up3
我真係有幫佢係第一頁留低佢個名架
希望佢記得我啦

193今晚有直播？

好彩JeremyB好似冇係大陸個group到出過聲
如果唔係我真係

Ian bb我知你係好人嚟
但冇必要太好人 group呢啲真係盡量避免啦
唔好再咁傻豬喇
要做偶像要學識避忌下

佢淨係記得靚女㗎咋

好想睇羅凱琳表演A組round2

唔好咁夜啦 睇唔到架

搞咁多野其實真係攞屎上身
支持你還好，出左事真係睇你點應付
支那人又係癲狗
點解要成副心機比晒佢地，睇唔透
有人唔做要做馬騮小丑去迎合班大陸閪
睇你地唔起

我都有睇
193 live真係好歡樂，黎緊繼續開多d

噚晚話同louis今晚開
跟住加多句好大機會開 唔好再鬧佢飛機193

姜仔加油
anson lo bb精神永在
b1男團出道

要寫醉愛193

澄清

ALTON係叫大E嗎唔好走(去瞓覺)

重溫下Gingerson等大家回復體力 繼續開波呀！！！

可能又係3/4am

好乞人憎

第一張個pat

有咁多前車都仲咁唔識諗

聽日我要正常作息

Louis粉絲好有心啊！

叉晒電

好彈

笑左出黎

姜son

留名

本身佢琴日11點話訓
之後live到一點都未完

就黎有大肚腩啦

新po留名
醉曖193白衫Louis眼鏡Frankie
表白舊B2組

留個名

好熱氣

推到louis做代言人

要開波啦

根本無連登開post同做整合個節目根本唔會咁多人留意，viutv 想玩命

個節目係“造”本地星定國內“星”？ 做香港market就 有關節目所有live 去番viu 個facebook開，唔好係Ig 同微博開…

根本左開又開就得罪哂所有人

班大陸閪反轉豬肚好多次架啦
仲要中個頭埋去
要死唔好阻佢地

希望你地仲有追post，更會三思
唔好為左一時三刻令更多識人而唔用腦用錯方式

否則你收皮得仲快

唉仲係有d唔開心咁，今晚都係去做下其他野，唔想翻睇佢地d表演住

容許我再推一推Tiger bb

仲有講起狗毛同組員鬧交 講講下193叫佢堅持自己意見（類似係咁）
狗毛load咗陣話 嘩 你想陷害我呀

想做第二個宋芸樺 兩面不是人

話打完193兩隻手都斷曬

推

Viutv係中港融合方面做得比tvb更出位 好似係

頭post唔係眾合大家力量撚有人知佢地嘅野咩
撚有圖比佢地cap上去打飛機咩

193仲話話咩我可以用左手

cctvb有冇做到成個節目組去開微博同fans傾計?

狗毛係床上面幾好j

想死隨便

諗起佢果隻舉單手舞

佢笑得幾q

Viutv
你個節目up到40集 我地開到第72個po 都差唔多每集2個po咁濟
每個po有1001個留言 你自己計下有幾多個
雖然有唔少都係鬧交發花癲 但係呢個唔係你地想做到嘅效果咩咁多人討論
當我地係呢度炒得咁勁嘅時候你想放棄香港市場？條數點計都唔啱啦係咪呀？

狗毛叫193扮佢自己發脾氣都笑咗 仲有扮Anson Lo

好似小動物

Post下Cap圖
卓韻芝嫌棄193精選

舊b4

啲人係咪學撚哂連登啲痴線野
點而facebook 大陸都見到人講變態野

其實佢live討好過上節目
睇節目果陣係覺得呢個人好情緒化

193仲要話佢黑

係舊b2

都可能剪接問題

魚網絲襪著上身

佢係訪問都有咁講自己

哩到算唔算收歛左？

193話扮既話要踢牆屋企d牆唔踢得笑左

你地個節目比人推上得咁快, 都可以比人咁快拉返落黎
仲要送羊入虎口奶大陸仔

係咪見得例子少?

睇live幾好笑 193講佢有咩問題佢都好肯接受
又自抽叫193扮佢發ian脾氣

我覺得唔係對住佢地講都無咁痴線
佢地明知佢地係grp都咁講真係

d cm個個話你就黑
佢仲話ansonlo白

雖然狗毛下巴都係唔自然
但我知道佢真係有印度mix之後又覺得佢個鼻唔係整
陳凱琳都係咁既輪廓

如果viu食住香港電視台呢個名一定有得做
而家反而on撚99為咗走入大陸巿場放棄香港

如果一直好似live咁正正常常，其實可以有
雖然身為出道歌手走音略多

咁節目有剪接 193都有講過有時參賽者講笑個氣氛唔係咁不過出街就唔咗

狗毛白過你呀193

我冇睇過anson lo直播都笑左

同埋呢度有時都係講下笑啫
點知真係有人on99當認真

grp同直接講無分別

[member] 193扮anson lo

佢個人就應該係固執架啦
但我覺得佢本身都唔係壞人嚟既
有時剪接係會影響對一個人既觀感

節目效果都玩過幾個啦
之前阿dee都係

其實我覺得大家本來已經好收歛
或者係我底線高啦

佢下巴真係尖得太過份

原本以為叫全民造星一定食住本土個名
點知依家大陸市場仲多福利

193如果去左a組一齊扮妖男應該係呢個樣
然後比kb瘋狂嫌棄

唉啊好柒 明明preview加密到

人地又無話個全民係講緊香港人
係我地自作多情

好早段有人話痴女到離譜 搭唔到咀，果陣真係不得了
好似20幾30果陣
之後幾個post又修正返

我覺得改名時根本無諗咁多野
只係之前全民星戰叫開全民
就諗住一個系列咁落去

比人發現入左拉左入個weibo group傾計, 大家心酸了
但依咖主力屌節目組同大陸weibo group有300幾人成日報告行蹤果d

同屌文卓森老母個仔

突然間覺得我地好有道德 講完啲變態野之後驚班仔唔鍾意而唔講 點知原來班仔咁撚鍾意同班大陸人講呢啲野

還好啦依家
除咗有幾個青山婆日日ff做人女朋友

如果投票俾埋鄰國投
會唔會爆冷

但其實陳凱琳下巴都係類似咁 不過冇狗毛咁勁

我覺得係想學韓國嗰啲咩 國民初戀 國民妹妹 乜都加個國民落去

諗吓有個唔知係邊個嘅人日日sd啲咁嘅msg俾自己 打咗個冷震

係大陸叫全民呢啲字眼好敏感
係咪要改名叫中國之星之類

lm

而家其實除左alton同ian
仲有咩仔入左去？

喂你咁講唔係無可能
花姐都話未決定點做投票

哇屌
我寧願佢地開tg gp

要報警添啦

有玩微博group既:
花姐
anson kong
KJ
edan
alton
阿bu
lokman
moley
dee
yimk
hinston
星yu
louis

睇埋狗毛先捨得瞓

發展國內市場係正常，但唔會係而家囉…

真人騷好易有反差，得罪國內個班唔係講玩的

頭號人物PPP (FFF)

佢根本個人膠就唔適合去A組
龍志權又係 去B組佢應該易發揮好多

哇屌 唔會佢地又有得投呀嘛

好彩193後期都着返自己衫

變態野大陸閪限定 連登仔講變態野=真係好撚變態

好心酸

唔好再講了，香港fans真係好低賤

果陣話好想坐上去啊，男上啊，後入果啲 真係唔識答

幾時有

知唔知佢地係個gp入面講啲咩
真係心都酸埋

我地都係圍爐自己ff算 點知佢地直情係group講咁變態

Moley 有market嗎？

上個post 有圖架

支那之星

記得有人響live叫佢羅凱琳

唔敢睇

重點係，即時通訊係好難避問題同揀問題答

而家大家都仲係半紅素人就冇咩所謂
今日答左既野，所有野都可以被cap圖留底，斷章取義
到未來你紅左，甚至只係有機會紅，都可能成為黑材料

公關未練好，無謂玩自己。
除非目標真係永遠想停係網紅level。

屯門比卡超都同佢差唔多

依家個感覺就好似自己個老公用we7係外面搵女咁

支那有偶像

呢個變心嘅人不要再提了

一事無成高我地一個level

班支那閪不嬲係野人
唔識諗真無唔知點幫
放手成全

你未食藥我唔怪你

dee同louis都入埋
少少失望

睇完真係會唔開心 就算唔係你支持果個
睇呢個節目睇耐有感情

咩group??

班仔咁都受我真係唔識講
係香港梗係無fans啦
你當當垃圾當人無至
一有機會掂下班支那閪就除褲衝埋去
係香港做偶像真係難

Himtos叫桃桃

我真係有啲心淡了

就咁聽你地講都已經#bawling

好想同佢地傾計 但想堅持唔用微博

抽身要趁早

dm咪得

睇旁白story

等佢地覆等到聽日都未覆
We7就唔同啦

好失望好傷心好似比人背叛咁
好彩193仲有係ig live 不過唔覆dm
但我都係咁愛你

一個香港既節目竟然對大陸好咁多
其實香港而加搞到咁
好大原因都係因為啲星返哂大陸

話咩大陸有鼓勵性啲 香港就挑剔啲
之前月野兔兔追擊yimk 幾多人幫佢？
但yimk都只係記得兔兔咋嘛
幫口既讚既佢都唔記得

唔好唔記得 而加大陸壓制緊娛樂圈
已經冇以前咁好搵 仲有機會犯法
范冰冰就是成功的例子

佢話會覆呀 俾啲時間佢啦

我一直都表示無對任何一個參加者有好鍾意嘅感覺，但係睇到今次呢件事，唔知點解個心好痛

都唔係嘅 我都鍾意佢啊
但未係最鍾意𠴱個

好似被忽略左

可能我小氣啦 佢地係微博開group傾計 成件事真係幾唔開心

明明最初只有哩到

一開始cap fb
之後連登
冇啦啦多咗堆不知名殘體字

可能咁講over左 不過係咪被背叛嘅感覺

同意老母係無辜 下個post可以改

我又唔介意，人有自由的，只不過個節目未叫攪得好就狗衝玩微博group 就有啲on 9 啫

然後成篇文其他嘢都唔同意

屌你咪屌你 洗撚擇日

佢將一堆中國term用落香港節目到已經怪啦
有有諗過香港觀眾聽唔聽得明又或者想唔想聽？
同埋佢ig有個comment講得啱
冇諗住係ig直播就唔好係ig宣傳話有live
我係諗住有live先冇諗住過去
點知一訓醒同我講原來係微博有live cls

屌諗番都好好笑

係囉 我本身都係諗住有live先唔咁早起身
點知起身又唔覺眼有live

ot 同alton仲影埋相

CD ROM左一段時間..
忍唔住要上下水..
睇見有微博group.唔知點解有種怪怪既感覺

個節目 活動本身都冇問題 但啲公關真係嚇死人

打段野扭曲人地諗法

我地邊有因為件事憎班仔
一係重視香港市場 一係一視同仁
而唔係成個節目都偏重去中國到

大陸閪快撚啲淘個ac搶埋我個post黎開啊

即刻開幾個acc放上去賣
今鋪fat fat

佢講到係想帶上支那同埋全部公司主意
係咪以為我地盲架

已經聽到玻璃碎既聲

同意
可以淨屌旁白唔屌佢老母

根本就無公關
所謂公關咪係叫b team d人出黎拍片平息民怨

唔爭在放埋呢個啦
係ian啲微博fans開咗group add埋佢入去

上post有人放上嚟之後有絲打dm ian

仲有覆述ian話如果我地都開tg group可以add埋佢 仲俾埋tg id 但我地都唔係想咁 就冇開到
同埋佢話微博嗰邊兩三日先覆一次
都係用ig多 dm都盡覆

就係咁

點解唔明

講到想睇可以自己join,個個都咁得閒去睇打波架咩

支那人嘅天下

節目迴響大係viu 始料不及的…
同埋大耐無節目攪到大量有fans 出來
睇到明顯公關同節目製作組係唔夠經驗去處理問題

改左，下個post唔打擾伯母

後台微博fb live都唔係佢既主意
但選擇睇邊個comment係佢既主意啦掛

好正 一個電視台竟然可以將啲問題處理到on99咁
點解可以咁正

咁要唔要俾老師罰抄返「我以後不打粗口」

真係好垃圾

咁所有留言都要加返密先喇
唔撚想俾佢地望

妖 個節目一開始話要做香港嘅明星我先走嚟睇
如果真係睇仔我唔睇大陸101?
一開始乜柒報導都冇
咪又係D人推推吓先有返D noise
反轉豬肚就係屎 香港未企穩就想去大陸
咁viutv同tbb有咩分別呀
D人而家睇viu就係鐘意佢比tbb更貼地貼香港
繼續試吓投票俾埋大陸投囉

岩岩追番哂所有集數
香港好耐都無d 人令我覺得有做idol 星既潛質
見到佢地一路一路進步真係好安慰
但岩岩追post見到d野真係好失望
你地自己都識講香港個娛樂圈 樂壇一直比人睇死啦
點知你地都未算紅就走去奶大陸人先
講真唔係我地呢班香港觀眾make noise
你地會有咁多人留意?
你估大陸班人真係會一直鐘意你地咩
佢地上面大把"小鮮肉"有樣有才能過你地
人地只要轉個頭就會唔記得你地係邊個
你要記住你地長stay既market係香港
唔係大陸 如果你地係咁想搵人仔既
唔該唔好參加香港節目show
同埋唔好講到成件事唔關你地事 係人地add你地入去啦
講真 要成為一粒星 同粉絲保持番適當既距離係必須架囉

班支那狗好好笑
post完又要乜柒打多啲野洗走佢

屌！！！！！原來月野兔只係小兒科
睇到班大陸閪講歪理真係睇到燥

要維護好這個讓他們妒忌的交流群
有病？

擋箭牌黎啫

心疼森森

佢地應該係度暗爽緊
同笑緊我地咁低賤

支那人話我地妒忌
妒忌你可以係個grp直接問佢有冇裸睡嘅習慣 ？

笑死，十鳩幾年前追星都冇呢啲野大家咪一樣追得好開心
支那人自我安慰嘅手法真係高人一等

唔想入 腥撚到仆街

下次屌佢惠母個仔算啦
岩呀, 我地依咖係屌viu同你

同埋唔好拎班仔出黎做擋箭牌減罪!!!!!!!!!!
weibo group呢單野你都講唔出理據解釋啵
新手同入group同大陸人講晚安好自拍係兩樣野,
分清楚先唔好係度轉移視線

呢句好正

嘩屌班蝗仲要話由得我地妒忌
又話文卓森會維護佢地嗰邊啲fans
乜撚野事呀

屌你呀viutv依家明點解要分莊閒啦

我地唔認同追星要有grp
就屈鳩我地妒忌

同埋個個香港人都去到睇波？咁就唔開live?好似講唔過去

支那人去唔到有live睇
香港人去唔到？dl微博啦

呢啲節目不嬲都好吸fans同收視
你望下亞視搞都一樣有人睇就知

森森快啲去安慰佢地啦

大陸閪大陸鳩你好
天滅中共
你地睇唔睇到紅字?

睇到班支那女人講野真係著曬火
妒忌乜撚野啊
而家係話你地班支那雞cheap啊
賤過地底泥
成班淫婦咁撚鍾意腿張開

一開始有撚人留意咩
Viu自己宣傳又唔夠
乜鳩eye catching有撚人知
好啦我地推推下開始有人追喇
就一腳推走我地班香港人
明明我地同班仔係ig互動得好好地
就要開乜鳩微博
Viu完全垃圾
仲有呀旁白君
唔好以為打幾句鳩野就算數
係你帶起唔埋香港人先架仆街

其實唔應該逐個覆
應該你問我答咁

我愛你陳卓賢

佢地成班而家係美國受訓，陣間瞓醒後發現個post 變圍插成個製作組個反應

（美國慢香港12小時）

咁你又唔好美化月野兔
佢咪又係歪理當真理 仲要成日話自己公道

要被拉了

旁白同支那人嘅諗法真係無異，唔怪得咁夾

係囉
但上面又有人真係聽佢講先好笑
我係咪上錯咗babykingdom

佢呢句好似有個扁嘴樣出現咗咁

香港 GMT+8
洛杉磯 GMT-7

時差15個鐘

香港人個個唔洗做？
佢覺得個個都係廢青無工返？
而家做起個名香港人就用完即棄
究竟佢地覺得香港人有幾撚賤

個英文字點解

大陸人撚明咩
佢地落黎搶福利搶資源都講到理所當然係我地恰佢咁架啦

無左電話會死既人

輯錄番少少GIF，個人簽名個啲冇攞
From eggsybb

From 戶山太太

From 行左轉右

From 纛

From PPP

附送花姐Cap圖一張 Anson
From 霧裏花

個post真係爆得超快
7月15號先出第1個post
依家已經72

屌佢老母真係屌佢個老母
閱讀理解拎f

妒你老味

妒忌你老母臭閪 是其是非其非
依咖係我呢個大婆抽擊你呢d二奶仔呀

我知好多人都好努力覆ig dm
所以我屌節目組

森森 小哥哥
點解佢地講野可以咁撚肉麻

可能全部都唔覆就最好

我啊！！！！！

Oh..攪錯，謝謝

真係洗濕左個頭

係恐撚怖 小哥哥呀屌 我細過JeremyB都唔會咁嗌佢啦仆街

我決定要招月野兔入伍

記得 我十幾果陣睇po都冇應過機
就係廿十幾見到有人咁講想氣氛唔好咁僵先開始覆

入面有條女個回應真係睇到眼都突.....
「要維護好這個讓他們妒忌的交流群」
「不追究 讓他們繼續妒忌」

完全響到煽風點火

唔好嬲啦ian bb
我唔會怪你
咁你不如開多啲Ig live

搞到咁好老實唔想再追
我心目中30入20時個節目已完左
唔想睇tbb因為唔想睇佢奶共
點知viu都要奶

簡單總結：
1. 香港fans 有興趣既自然會去睇波
（黎唔到既fans就關我撚事）
2. 開微博同fb 都係公司叫，我個人能力有問題所以handle 唔到
（由此至終無望過fb ，到底係handle 唔到定唔想handle 呢 ）
3. 同Louis 個ig 係兩邊一齊開嫁
（不過佢剩係focus 微博咁解）
4. 微博新野唔識用，難得有人支持，大家應該體諒佢地
（連登之前明明有po 問點解果邊有fans group咁親密又唔見佢地上連登傾下計，但係就無回應）

結論：呢篇野完全係垃圾。
無道歉無應承會一視同仁無話要focus返 多d係香港觀眾
用你地中國既term 黎講，就係「沒有半點乾貨」

再加上佢個emoji，我完全可以想像到佢寫呢篇野果陣屌你地唔好再煩既表情。

當人白痴嫁你？

之前啲post都講咗我地唔會開啦
好似佢地咁追個星又要add埋偶像入group咁無聊咩

陳卓賢我地支持你

佢地班既得利益者

好少人討論佢，好後悔上次busking唔夠膽揾佢影相 打籃球又趕唔切去

福你老母利
我地呢邊好似左跪右求咁

睇到得啖笑
由佢地打飛機啦

我愛你ian bb

而家就好似個二奶走上門，仲要同你講話，「你老公鐘意我多啲，唔抵得呀 」咁

花姐應該知咖啦掛 監制咁大粒

我認同個人事唔應該燒落老母到

唔鐘意屌老母 咪屌你老味囉
屌埋你支那鳩啊
記得叫班大陸閪入黎下個post
哩記錄topic全部有支那兩個字

要唔要貼幾隻小熊維尼？

屌

其實有哂時間地點，支那人都可以過關落黎睇架

不如一齊dm同佢打下氣支持下佢啦
事實上佢weibo果邊應該真係俾人拉入去講幾句
都冇主動又貼圖又成啦
ig dm真係覆得多同算係有誠意有禮貌果幾個
就算講無聊野佢都會應
大家唔好再屌佢，俾D support佢

佢地唔黎係因為佢地唔夠愛

仲要問人攞裸照

希望呢單野唔好太影響到佢心情同表現

一齊進軍個gp
俾佢地先知我地先係主場

應該知掛？

前面唔係有人dm左Ian 咩
VO 篇野就應該無睇過，鬧左咁耐連歉都唔撚道，態度仲可以咁差

支持森森返上支那發展

果陣之就推得好快，推起左

其實好地地做旁白咪好 自己走出嚟惹事非 有幾可旁白會咁高調

ian算好啦 起碼俾心機覆ig dm多過班支那人
我集中火力屌鳩班update微博都唔update ig既人

都好wo 點講好

果時一齊on99玩下咪好 係都要有罵戰既

咁做根本多餘

我都feel到佢果句係有小小frustrated咁
最怕佢一刀切以後咩都唔覆

支持

做乜走去俾人監視呀

改名支那君

快d刪啦傻妹

冇上開微博
有咩人係update微博都唔update fb/ig?

由佢地妒忌下小熊維尼都無得睇

心痛小森森 要不来大湾区呗
别理香港那牛屎地方

其實ian係幾無辜嘅
只係太好人唔識避忌先搞到咁
講抵屌佢一定唔會係最抵屌嗰個
但佢有埋自己fans group先俾人討論多啲啫
佢真係勁重視ig啲dm 好相信佢絕對冇心
今日一時嬲咗鬧得佢有啲狠
希望佢冇mon post
如果我有份影響佢心情真係會過意唔去

我一路都會繼續愛你呀陳卓賢

咪累到人地坐花廳

伊人

上連登＝撐佔中撐港獨架喎

出埋文卓森個名啦

關佢撚事咩 無人想睇佢跳呀

咁睇唔開

出咗小熊維尼佢地會點架

味話我地知佢有用心覆dm 感受到既
會繼續支持佢果d

我想問佢地聽得明廣東話咩
定睇字幕
咁都好睇咩

應該係

你地cap返D留言dm比佢睇啦
係呢度講佢未必睇到

完全唔想掂支那野

對唔住無心架 我以為人地會妒忌埋我地有得睇小熊維尼呀嘛

我Cap左你哋嗰啲比佢

想紅囉

其實依咖大家都唔會拎D仔黎開炮
係屌節目組好文計森

為左班仔連連登都唔怕上 真愛

其實有邊個？

我有搵佢影相 但啲相炒車炒到自己都唔敢再睇 所以廢事send返俾佢

捉晒去勞改都似

我地冇坐監既決心 輸晒

唔該哂絲打
佢有冇覆你
琴晚問佢野佢都未覆 唔敢再chur佢驚佢有壓力
靠你了

喺美國呀
比佢訓下啦

慚悔+1
唔好偏嘴啦IANNNNNNNNNNNN

所以人地咪保護支那人

係文卓森個柒頭跳

屌你老母成班奶共閪
特別係個仆街旁白君
唔差在以後稱呼香港做中國香港
講多句台灣係中國的
睇你喺大陸人氣爆登
唔撚使理香港觀眾
屌你老母

冇人想睇

係咪有啲係廣州人所以睇得明

應該係字幕同廣州人兩樣都有
你睇個grp有殘體版嘅廣東話

其實已經dm咗 頭先我係驚突然講會好odd

從來都唔明佢啲VO有咩特別

Bilibili有簡體字幕

同埋廣東話其實無想像中咁難明
唔係去到大西北個d鄉下地區既話其實多多少少識得聽

唔撚係呀 佢而家當造緊佢星呀

係囉 同脱獨嗰個差唔多

好老實，其實個旁白只係初頭講嘢夠mean，唔知由幾時開始已經變返純係一個旁白

佢話同班參賽者熟咗 知道佢哋有幾俾心機 mean唔落手丫嘛

Ianbb我愛你

ian 真係值得得到我地的愛架

我地唔屌佢老母
淨屌佢老味
旁白君屌你老味

真係辛苦你啦旁白，呢個平衡一定好難保持

不過算啦只有香港觀眾鍾意聽我mean炸嘛

香港觀眾咩黎架
食唔食得架wfc la

香港觀眾？由撚得佢啦

ig live cm
仲有dm呀

大陸個市場大咁多 香港嗰班人唔洗理啦

我今日講嘅說話都有啲過份
可摸耳cap埋俾ian bbg知我仲好愛佢
thxxx

由佢地嘈囉
香港wfc

我愛你呀陳卓賢
快啲睇我user name
希望你集中比賽
唔好被呢啲野影響到

知道Ianbb對我地好好，咁忙都肯覆dm
唔好扁嘴啦

ig live / dm

之前已經話其實ian真係幾用心覆dm
大家唔好咁啦
用心完都俾人咁講真係好灰
佢都成日update ig story 又成日reply
覆得仲密過193

集中火力屌 viu 同 旁白仔算啦

有冇cap埋我
我拋左佢句野出來，
令你地明白佢

直接dm番佢順便表個白啦

我都幫佢講左一個下晝
雖然我鐘意ginger仔多啲

旁白真係
完全唔覺得自己有問題
本來睇緊動畫都開始無咩野，佢篇野又一野撩起我把火

算啦 完啦
唔好比佢地再自high

聽日就有得討論返肥姜

啱啱睇到Frankie story
原來佢拍過regen 一個人旅行個mv
又幾靚仔

依家討論都得
白痴仔

白痴仔你真係白痴架喎

想知有無人有留意下tiger同大輝 其實佢兩個都幾好 但係唔夠lokman同ian charm
但係實力嚟講 入其他是但一組都可以carry

ginger叫人問完問題又唔答
一定好忙啦

partner黎架嘛！！！

強推hand clap

tiger好正

可能突然訓唔著就post下ig

我也是有留意Tiger bb的

屌佢solo個part型撚到 stanley多四對波都搶唔到鏡

tiger正

我估佢啲問題多到浸死佢

真係好型
完全係眼前一亮

呢個look好好睇

應該多到唔知覆邊啲好

睇左大輝ig兩篇千字文
佢好似有D迷失咁
其實入左B3都幾慘
其他人都好出 搞到佢無人記得咁

睇下先

係，佢隱左形咁

正路~一人問一條佢都暈

佢入其他組既話
應該都係差唔多。。

我今日都loop左幾次tiger part solo..好正

愛之深責之切 唔包旁白

知道佢地同班大陸西又傾計 又特登北上搞埋咩音樂會就覺得好cheap好鴨feel 好核突嘔心

都係我既權權同姜姜最好 權權同我一齊恥笑班大陸西啦！

如果入B2同B4應該會好D

各位Frankie Fans！
一齊嚟睇三年前Frankie同張惠雅Regen@HotCha拍嘅MV！

Tiger一跳果種魅力出晒黎
男人睇都覺得正

姜濤就係之前俾人屌update微博都唔update ig個個喎

邊個係權權

但唔知點解個feel硬係冇佢地咁cheap做到咁核突 唔知點講

仆你個街係咪玩鳩我
睇到好心酸

龍志權囉！

龍志權?

睇完 真係好慘
但係正正有大輝同tiger兩個 就算lokman ian幾勁都好
成組都唔似側重咗lok&ian
因為得大輝同tiger夠料part佢兩個

你偏心 雙重標準

好似第一次見龍志權打手

好正 睇番個LIVE
193係咁話我老婆LOUIS好小氣架

有聲

龍仔真係好好笑

唉 姜姜係咪唔會睇direct果啲黎架 個story又話我問佢答 點知答都唔答不凸止仲要po兩條豬西相 好高竇呀！

我都想同ian講番啲野
但又諗唔到dm啲咩

個人覺得part anson kong或者oscar個類會幾好

其實佢應該好多dm連睇曬都好困難

睇完都覺得慘
even佢個round up都唔係正面既
但呢個世界就係咁
無noise就幾努力都唔會有人留意

193伉儷幾時開live俾我笑下
而家好唔開心

佢啲片真係好on9嬲打好笑....仲要成日都恥笑班大陸西

屌 好靚仔
咁你都搵到
不過個mv睇到我有啲頭暈

龍少100毛出身有樣好就係唔會奶共(好似係)

我明
因為佢擺明居馬係咁
佢做自己姐
（其實係盲目得濟）

又話今晚開

飛機193

我都有問 但應該石沈大海

風頭火勢要避一避

唔好又十一點十二點先開

連已讀不回都無
係不讀不回呀

如果有睇個msg都已經執到

見到LOUIS尋晚JOIN左193 LIVE
但係仲係街

因為姜仔係抖音出身 無期望就無失望

做乜唔開心

好想知呢句係對白定綵排對話
好難想像姜仔咁樣爆人

桃紅衫跳妖舞綵排個陣我笑到gap gap聲
佢唔講野都好好笑 點解會咁

預告有唔一定會播 好ON9
之前屌tingho個part好似都冇出

咪微博件事

好似係同呀芝講？

依個我都笑左好耐
193扮其他參賽者超funny

viu其他節目啲預告都剪到1999咁

GD

淨係睇到Ian bb Sor

呢個真
所以我決定以後都只係派佢膠

你太遲
佢未咁紅個陣真係續個覆 遲咗未覆仲話唔好意思 叫人等等佢
宜家太多人dm佢佢根本日日唔瞓覺先可能覆得完

姜濤本身都大陸仔咁
但同班大陸西傾計果幾個就係特登去迎合佢地氹佢地開心 仲要撲上去埋中國 真係好鴨成個格cheap哂

呵返

只係暫時唔奶
真係出左道好難講
始終人地蝗市真係大
只係希望佢地可以公平d
唔好好似而家打完齊唔要和尚咁

其實我成日都唔記得咗大輝表演咗啲咩

我同姜姜係咪冇可能架喇咁

冇剪 喺官網個重溫版仲有

兒童勁歌金曲頒獎典禮

邊part? 講咩架？

狗毛訓左係度個樣真係好似陳凱琳

唔知小評定alton屌tingho問佢做乜一個人去綵排個part

想奶都冇得奶啦
唔驚俾人翻舊帳咩

邊part屌tingho無出

佢套微電影好正

其實佢唱安徒生的錯有句solo我覺得唱得幾好
但佢ge下一句就係ian唱所以
同埋佢又真係無咩鏡頭令大家對佢無咩印象

我都好後悔個陣冇dm佢
佢follow佢個陣一千人都冇

依家一兩日多1k

係woo你唔講都唔記得左

我諗我連個預告都無睇過

我係最開頭既時候follow佢
收左一次emoji

我個陣好期待呢句
但成日啲野都係得預告有

等我搵返個預告先
不過姜仔呢個應該唔會剪啦 係驚影響姜仔 就會連佢之前遲到嗰啲都剪哂

同埋我想睇姜仔發火 千祈唔好剪呀！

想佢紅但又唔想佢咁紅
唔知你明唔明我想講乜

我淨係想sd返張合照比佢姐 得到個已讀都好過睇都冇睇丫....

羨慕你！
好想坐時光機返去瘋狂同姜仔dm

明
完全明

姜仔？

姜仔越黎越吸引..
同埋我發覺佢個look著咩都carry到

Tiger 又識拉丁又識電結他 年紀輕輕 大把發展潛力 支持Tiger 不過Tiger都唔會mon post架啦

係呀

其實佢之前啲look咁唔得都出到位
就知佢只會月黎月charm

咁我應該問咩 我係咪要做到鬧佢先引到佢click入去睇

仲話一百萬樓都買唔到

Hashtag 十次 #飛機193

點解會有合照
好羨慕呀

足本版我唔記得無新假期定咩既live係有得睇番..
我搵搵先

下 無睇過既

佢話買車

fans meet
但好後悔冇抽佢水 見到其他人同佢影相貼到勁埋

佢地真係有一part interview係播咗出街
唔係koey訪問佢地

電視無播
但唔記得係咩新聞網睇過

跟得好貼喎 霧裹花絲

點解完全冇印象睇過呢段

我搵番了..
FB 新monday 全民做星會見到成段live

係咪ig tag佢會好啲？dm可能太多唔睇？

點呀 193好正

我唔記得係邊到睇
YouTube

你咁就唔岩
佢同anson lo就有可能

畫得幾靚

This?

洗盡渾身解數都冇用 仲要見到佢story po張同人合照真係好有挫敗咁 明明我正咁多呀姜姜

update多左好多ig啦

為搏姜仔一覆

算啦個啲就 真既唔會po出黎

我都見到啲人同參賽者頭貼頭咁影相

agger

屌鳩佢

我都好想同姜仔合照..但機會好微

真係好難真人見到佢 佢又唔會busking又高竇

肥姜都唔錯

佢story黎架

食個飯又開左新post

不要再說了

喂 唔好咁啦 ginger仔大家都有份
一齊支持唔好咩

係邊位絲打畫？
搏上位

100毛》黃屍媒體》港毒媒體
龍少》做過100毛》支持港毒
全民造星俾龍少入圍仲俾佢入埋十強 》間接宣傳100毛》傳播違抗党之領導的價值觀》間接支持港毒
死喇Viu會唔會因為冇封殺龍少而俾人封殺㗎

同埋佢都有報名
俾著我係VIUTV都會優先諗佢
我又唔覺得好大問題

其實ginger係邊個 對唔住

應該唔知架 你快啲幫佢啦

薑囉

乜佢報名入架咩 我以為龍少帶佢入

七左 打完知道係姜b了

而家講緊乜 pick up唔到

姜仔
又叫GK

另外ginger 呢個名credit to 193

係啦..除非好彩係街撞到

我男朋友

我記得有
佢仲話係去睇龍xx
之後d人笑佢唔係睇姜濤咩

青山又走犯

好唔公平

冇乜野 屌完旁白大家心情有啲低落

佢Save低193個story落黎咋嘛邊有自爆

佢有留左一句 話支持龍少
算唔算報名？

係啊 琴日睇193 ig live見到ginger我都心諗邊個。

ginger 都估唔到
你同18頭 個度一樣咁好笑

Ian 真係好無辜, 同埋FEEL到佢用最多時間既係IG DM
btw大家DM都有D分寸, 安慰完佢就好, 仲要訓練架佢

正解

有呀
講真 anson lo帶左班女入去添啦
唔好咁啦
ginger 仔唔鐘意講是非呀

佢有報
但抽中個list無佢

唔係針對ian
我一直都全力屌微博>IG個啲

等我又畫幅俾193貼堂先

我都識

仲有我地唔同人地呀, 人地有個谷, 日日炸Ian個通知, 比我見到百幾個未讀都唔想開

即刻唔講 sor ginger大佬

anson班女有份表演
不過我都覺得比佢入去都OK

Anson Lo 真係前無古人後無來者
最正係大家都唔覺得有問題

全民造星大灣區負責人個post又del左？

又del
屌你諗好點回應未?
VIU咁撚大間公司搵個似樣啲既PR都冇

笑撚死

你咪當盤菜幫姜仔promote囉
講真 我真係因為盤菜先留意全民造星同ginger仔

我要多謝佢

利申 陳卓賢我愛你

下, 姐係我地無group係我地錯????????

佢班女係入去表演架喎
即係好似演唱會dancer完左後台同嘉賓影相咁有咩問題

佢真係好迷姜仔
好好笑
仲癲過呢度D痴女

睇秒五先

咁盤菜都多人識～冇所謂啦
最緊要GK 愈黎愈紅

其實盤菜都冇乜野好鬧姐
而且feel到佢係真心鍾意姜仔

不過羨慕佢就一定既

我都係睇多次預告算

支持ginger仔
多謝盤菜推介

Bin c

想講個fans meeting都有...

肥姜！！！！！
又係時候loop特務j

佢*

有咩呀

真架？？？？？？！！！！

我想問月野兔兔點解咁出名？

係佢住既附近捕佢！！！！！！！！！！！！！！！

真,但對象係邊個就唔講lu

煩膠到yimk story 點佢名

係咪有個女dancer

yimk hater

但你個名 係咪佢親戚

你個名
你同月野兔兔咩關係

我只想要姜son

你咁講咁我估到
睇咗十五分鐘熱度

唉呀 屌 我竟然無留意到

no 係我 梳

193係咪俾人屌得少

又飛機

請問ginger真人係點

仆街我都冇留意
Btw越野兔係咪已經收咗皮

突然間覺得遲下多人圍..
可能仲難影....

好危險呀姜仔
唔好亂出街
又諗起fb啲痴線留言

佢做咗啲咩

無關係 我都心諗做乜咁似我username 聽講係靚女

開分身繼續屌yimk
製造假象好似好多人屌yimk咁

我記得有個中女話想破佢處

fb留言好一面倒痴線..
有D仲好誇張

你見到佢會有一股想撲倒佢 污辱佢既衝動！！！！！！！！！呀！！！！！！！！！！！

見到ig有人幫Louis整咗張牛角廣告
我決定放低一蚊挑機

cr:檸茶唔加糖

P.S. Louis 應該食到冇錢啦，食番個牛角麵包算啦

我諗姜仔都好後悔講左

啲人真係咁勁知佢住邊咩

見其他comment話佢真係好怕羞

不行了

好真 牛角搵佢做宣傳啦 唱番首牛角主題曲 好似爭鮮咁

佢月怕醜啲人月癲

越啊老友

應該唔止中女..仲有好多其他都可能昅實
替佢擔心

sor大佬 唔好屌

live呢

佢就係乜野都冇野

手殘㩒錯左負皮

我都等緊

一般表演梗係無問題啦
但呢個係選秀節目
一般黎講偶像係俾人一種fantasy，唔會自帶囡囡出場

你試下GK帶班囡囡上台跳貼身舞，viu 應該俾人炸左

佢訪問有講過佢好後悔

我都想食啊
但係冇人陪

自己一個食燒肉 真係一個人的浪漫

星期2一齊食?

正如肥仔帶女學生出來就會心諗
原來呢個就係比你

牛角應該要好似一蘭咁整d毒撚位

我呢幾個禮拜唔得
岩岩先腸胃炎

堅果

無錯
佢應該係唯一一可以咁做既人

但係我覺得佢係自帶dancer啫
travis都好似有同佢隊band一齊上去

等緊啊 放低一蚊跟機

你做乜係咁自爆
係咪放棄咗個ig account喇

上位了

堅果油快啲睇

band同囡囡差咁多
你睇下樓上絲打淨係見到GK follow 盤菜都就癲

現場唔係有live band咩 做乜要自己帶

我決定唔再中意姜了 好多人爭呢
轉中意193嘻嘻

係 佢自己帶左隊

咁自己band夾野係唔同嘅

193淨係鐘意大波靚仔

自己野開心d表演會好d

佢係gay

轉gay

193都急速冒起中..

193直得不得了 有個拍咗好多年拖既女朋友 放心放心

仔

其實邊個係gk

佢朋友就是你。

醉曖193幾時先開live
唔好又飛機啦

佢好勤力咁成日IG live 又夠搞笑 成日扮其他參賽者 又成日爆人大鑊 全民諧星193 No.1

死心啦 193親口講咗佢老婆係二元對立

Ginger Keung
簡稱GK

可能係煙幕

ginger keung
又名
keung show

呢幾日先開始追全民造星
Yimk好撚正啊啊啊啊

keung show

我仲以為係g dragon啲fd

支持yimk要鬧佢先得架

唔係louis咩

唔好又提ginger 個舊名啦

佢幾時會改ig名
成日覺得佢會改

可惜。。。

Tiger bb 都急速冒起中
[

去b站推下ginger 先

笑死

佢地可能會欣賞show 多d

showshow

ginger仔

我都聽到

我都等緊佢改
成日都諗番佢個訪問話..我無英文名

好想viu快啲播

想睇返二元對立個list
召喚二元對立

果然夠痴線 潛左水咁耐都仲有人提

淨係望住show show 笑到停唔到

個表印象深刻

明明193話係爛衫Louis

點解

佢鐘意羅志祥嗎

花心193 又要louis又要二元對立

佢會記得鬧佢嘅user

小豬既空幹咁夠力
佢就
睇來都係經驗不足所致

yimk記得一個成日鬧佢嘅user
ig story 同live都有提起佢

其實anson k 都好型點解冇人講佢

我都好鍾意你架Anson Kong

咁咪一個做老公一個做老婆囉

真心想知louis係咪好小氣

louis講野把聲真係毒撚聲黎

係傲嬌啊

抖m

我覺得幾好聽

睇黎yimk都要加入垃圾行列！
垃圾193！垃圾louis！垃圾yimk！

佢企勢都係

193話佢小氣狗𠴱陣 佢笑得好sweet㗎

我唔會鬧佢架 佢知道有個人默默咁鍾意佢就夠了

你個名
令我諗起佢

小豬粉絲

話時話
原來胸x計都係花姐出品
呢套我都有睇

反佢先記得你

即刻諗起琴晚193扮佢個時隻手

你唔鬧佢佢唔會記得你架
月野兔兔都係咁令人記得

但ian bbg我唔捨得反

我miss咗呢part啊 好想睇番

睇嚟新舊B2都要加入呢個行列

全部都記仇 要俾人鬧先記得

我都miss左

其實我記得moley講過好多次佢有mon post
呢度都唔少人講過

我剩係睇左真PK同脫獨[都係早排重播個陣先睇]

好似話小豬都係由肥仔減肥的

都岩
雙子都係抖m來

佢有save
我都係今朝先再睇番
但依家唔知過咗時間未

那年18

好正

站著如嘍囉

不用分那麼細！

點解可以企都企得咁毒

又愛AK 又愛GK

原來係咁黎 我諗左好耐A stands for咩

小豬反而無咩印象
彭宇晏就記得

整返個日野兔兔

佢話唔係好似呀

痴線 個Post推得咁快Mon得切咩

但係佢個人本身又唔算好毒
起碼會打扮咁

anson keung

我以為係aga

話時話我覺得佢依家訪問答問題都答得幾好 幾大體

冇睇一陣就甩晒

我同你傾

193扮Louis唱歌個陣 隻手放係胸口前成隻鶴嘴咁

其實我覺得佢個人係有諗法
只不過個形象present出黎無乜自信

我淨係無睇過真pk同胖伴
真pk隻style我唔係好接受到

之前viu有個係蒙住面玩嘅綜藝，應該唔係花姐嘅，有李逸朗同e kids tommy，勁好笑，我都好鐘意睇，但好快就完咗

管鋈俾人話都冇出

我心諗又醜化人
佢邊有咁誇張

真架
佢上親台都係咁

張gif好正

Yimk
你好可愛

Yo yo yo 樂文嫂上位了

[img]
樂文嫂

有幸沾到阿嫂既光上鏡

係肥左少少

恭喜阿嫂

你係咪讚Tiger bb正先 真有眼光

可能已經改造過 但係骨子裏都係毒

睇完個story
我即刻dm追擊垃圾yimk

佢女朋友個D冇提佢架咩

怕羞仔

對~19歲仔幾識諗..

yimk瘦咗好多喇
雖然我記得窮飛龍果陣認識嘅佢係再瘦啲

肥d幾可愛啊

係 佢啲對答好得睇

企都可以毒

佢之前190

你唔覺佢企得好尷尬咩

如果係高度就好

大笑左出黎

都唔係好肥姐（我講節目個陣）

好撚mean

咁佢都唔係好矮啫

我自己唔係睇左好多綜藝...
我都估唔到呢套全民造星我自己會睇到咁緊張..

其實佢都係anson lo d fd

無心

load左兩秒你講乜

上壓就有佢份

你仲mean

我都唔明

好慘呀 淨係覺得影到佢上半身好長 好似比薩斜塔

加一

頂

想上位啊

同埋佢真係好謙虛
之前joox投票又叫人認真聽邊首好 (唔好因為係佢唱而投)
就係咁先吸引到我

摸J

唔緊要啦
佢鐘意

fat boy 我信你架啦

妖 唔好感啦

仆街

對比起jermey個種瘦但其實我更鍾意yimk呢款身型
佢又唔係真係肥到肥仔咁
大大份幾有安全感

一開始eye catching idol都po左肥仔相出黎
話投唔投自己諗

Thick

老老實實 193扮louis呢下幾似

partner 黎架嘛

我都好鐘意呢句

我愛JeremyB

講身型 tank仲正

聽日有得睇啦

佢2次husking退場都好搞笑

上面成班吹捧yimk
佢唔會記得你哋架 學下月野兔兔咁追擊yimk先得

我屌
咁幫我同左lokman講叫佢著多件衫未

我中意poki同ot個身形 會唔會有啲痴線

所以真係好鍾意佢
唔止樣 仲有把聲 性格
真係好正
我愛showshow

即係咩身型

心心眼

抵強尼都咁鐘意佢

但佢好似好矮咁

高得嚟又唔會太瘦

你講肥仔相我仲load咗陣
心諗點解要post肥仔出嚟

你唔係話ot身型好好睇架咩

小弟先退下 咁款

迪迪仔歡迎你

咁你仲追唔追擊佢

想佢地呢round win.但又唔想睇佢地連輸3 round.
好矛盾

佢身高體重1:1都唔算肥仔 ？

係呀 所以咪話中意

幫我講我就原諒佢
頂嚇死me

劇透細字深藍色呀屌

兩肥相遇

迪迪仔身形ok喎 係個樣真係唔識欣賞

好想知呢round win定lose

肥姜

仲知錯能改 好抵讚 乖仔

193 live 啦

飛機193終於無飛機開live野

飛機193開live啦

唔要佢呀
我好細粒

Anson lo
唔肥唔瘦

其實佢行出黎真係有霸氣

迪迪仔是咪打籃波

終於開live

冇研究過佢喎

我搵返個節目名，叫超低能特工隊
viu好似下咗架，但我覺得係佢咁多套綜藝最好笑
ekids tommy係咁叫罰u罰u,李逸朗又扮女人聲
如果搵193嗰啲上去玩一定都好好笑

正諗住去沖涼佢就開

叫返Ginger好聽啲
黎多張

你係咪算劇透咗
我反而係因為知道哂十強所以睇得好enjoy當表演睇

其實係
有肥姜就得啦

深藍細字啊劇透

sor禁錯色 自膠

又見到比加超索繩袋位絲打

193又直播

louis個頭

可惜

未吹頭

louis原來好咸濕

193係咁撚佢

193將講193既comment變晒但louis

你快D TG佢
同佢講193玩9佢啦

louis仲好可愛咁問都唔知真定假

193係咁老作 Louis好橙

等louis追返po就知佢畀193玩

遲D可能會問佢係咪處架啦

佢地話決賽會有現場觀眾

193

193將d真假comment一齊用平時個樣講

193把口講出嚟真係信得過咩

好撚好笑193係咁玩louis

Louis is gay…. 193係咁L化Louis bb

但呢個傳聞都好似講左好耐

又要開新PO
繼續屌文卓森老味

梗係屌爆佢啦我

唔係話有得參與咋咩 有話過係現場觀眾？

牛角現金券

193逍既信一半先

[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(73) 劇透細字深藍色 屌你老味旁白君支那鳩

飛去日本食

未追晒po但見到旁白段解釋好嬲

個仆街係到扭曲左件事

好嬲呀
好想鬧死佢
班蝗啲留言又弱智

班支那豬話我地妒忌啊

推爆佢先